[有圖] 我比人西面呀 點算好

lihkg up圖真係好方便

唔好相認

呢度無人想知你點呀

邊撚度有人呀

咁又真呀

沙田？

我琴晚發夢佢好似麥教授咁變左個人

咁佢有冇教你黑魔法防禦術

我仲未收到入學通知信